一人一句野就分到你係咪自己友

HOW DO YOU TURN THIS ON

噏乜㞗

Aoe2

robinhood

ROCK ON

屈7u say

A0

BLACK DEATH!!!

11
11
11
111

伐伐伐伐木工

前前前前前幾禍玩煎

咩game，好熟，但又記唔起

How do you turn this on9

AEGIS

29
遊戲已經開始囉